政府班唔做野但照收人工既高官 終於開會啦

同林奠開亂交party姐

開香檳飲下酒姐果班撚樣

可能最後咩都冇

戒鹽is coming

佢成個會議既目的就係影呢張相, 扮做緊野

777： 明明已經係咁拉人開槍，點解d人係咁出來？

9成拍片聽日播炸

成班柒頭皮

有咩要講呢

千其唔可以加攻禮賓府

DC 728

DC 724

有信心"止暴制亂"之類,驚股市一路跌

Agenda:

2200-2255 傾企位，邊個企前邊個企後
2255-2300 香港局勢、停課安排、路面狀況、突發事故

完

叫埋環境局啲二打六去 冇好嘢 我估係去接收指令多
可能係半條緊急法

佢地會傾到d 咩出黎丫 都係 止暴"製"亂 嚴正"釋"法

一陣宣佈取消區選

講到口臭 唔割

去影冬季相，唔洗講嘢

又有咩毒計